真係唔好嘈人衝燈

屌你老母
啲燈位個鳩個都卡拉
本身都冇乜車行㗎啦
一個燈位等2分鐘
兩個加埋等4分鐘
但其實行去斜對面50米都唔知有冇
每分鐘幾百萬上落㗎嘛
啲時間就咁比你哂鳩哂
加上夏天又熱到咁
真係唔好怪人衝

衝燈 =正皮
唔衝 =負皮

做乜鳩呀⋯⋯

點解會咁